朝早打個飛機先返工～ 先夠精神爽利～～

大家係咪都咁？

日日番工對住老闆、上司、客戶都已經打緊

返到公司先係枱底對住女同事打

成地腥臭